有咩電影係值得睇好多次？

例如力王，的士判官....

頭文字D

Logan
你的名字

喜馬拉雅星，到依家都睇唔明

無間道 (I)

官人我要

好多愛情動作片都會睇幾次

千與千尋

逃學威龍

The judge

那些年 我們的少女時代

暗戰，槍火

snowpiercer
blade runner 2049

挑戰者一號

一路向西

The Terminal
About Time
Inception
Catch me if you can

Fight club

雷霆救兵

all 景甜 universe

Forrest Gump
利申睇咗8次，tbb重播都有睇，仲係覺得好好睇

About time
Love Rosie

三五成群

Pulp Fiction
Fight club

500 DAYS OF SUMMER

狗狗震

interstellar

Les Miserables
J狼人唱歌同演技

月光寶盒
仙履奇緣

家有囍事
龍過雞年

三上悠亞果d

肉浦團

回魂夜 國產007

馬反

呢個真

Titanic

月黑高飛

國產凌凌漆

The terminal

無間道第一集

大雄與翼之勇者

Forrest gump

黃飛鴻之男兒當自強
李連杰

Get Out

破壞之王

千與千尋
睇咗幾十次都唔厭

廣告牌殺人事件